Title: Einen T Rex als Heizkörper Jetzt mal ehrlich...
Date: 2012-05-09 10:21
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: trex
Slug: einen-t-rex-als-heizkorper-jetzt-mal-ehrlich

![4]({static}/images/4.jpg)

Einen T-Rex als Heizkörper? Jetzt mal ehrlich...wie geil ist das? Wer
will denn nicht sowas zuhause?

([via](http://reflectionof.me/thermosaurus-radiator))

